# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012, 2013.
# 玛格丽特 · 苏 <i@marguerite.su>, 2013, 2014, 2015.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: online Update\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-01 02:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-17 09:12+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/"
"yast-online-update/master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.9.1\n"

#. nothing to do
#: src/clients/inst_you.rb:80
msgid "Initializing ..."
msgstr "正在初始化..."

#. popup heading, with rich text widget and Yes/No buttons
#: src/clients/inst_you.rb:264
msgid "Do you accept this license agreement?"
msgstr "您接受此许可协议吗？"

#. message popup
#: src/clients/inst_you.rb:298
msgid ""
"Some application requiring restart has been updated. The system will\n"
"reboot now then continue the installation.\n"
msgstr ""
"一些需要重启的应用程序已经更新。\n"
"系统现在将重启然后继续安装。\n"

#. command line help text
#: src/clients/online_update.rb:61
msgid "Online Update module"
msgstr "在线更新模块"

#. command line help text for cd_update action
#: src/clients/online_update.rb:67
msgid "Start Patch CD Update"
msgstr "开始补丁 CD 更新"

#. command line help text for simple_mode action
#: src/clients/online_update.rb:74
msgid "Use simple package selector"
msgstr "使用简易软件包选择器"

#. command line help text for cd_url option
#: src/clients/online_update.rb:83
#, ycp-format
msgid "URL for Patch CD (default value is '%1')"
msgstr "补丁光盘的 URL（默认值为“%1”）"

#. command line help text for cd_directory option
#: src/clients/online_update.rb:91
#, ycp-format
msgid "Directory for patch data on Patch CD (default value is '%1')"
msgstr "补丁光盘中的补丁数据目录（默认值为“%1”）"

#. help text for online-update initialization
#: src/clients/online_update.rb:139
msgid ""
"<p>The system is initializing the installation and update repositories. "
"Software repositories can be altered in the <b>Installation Source</b> "
"module.</p>"
msgstr ""
"<p>系统正在初始化安装和更新源。可在<b>安装资源</b>模块中修改软件源。</p>"

#. progress stage label
#: src/clients/online_update.rb:146
msgid "Initialize the target system"
msgstr "初始化目标系统"

#. progress stage label
#: src/clients/online_update.rb:148
msgid "Refresh software repositories"
msgstr "刷新软件源"

#. progress stage label
#: src/clients/online_update.rb:150
msgid "Check for available updates"
msgstr "检查可用更新"

#. progress step label
#: src/clients/online_update.rb:154
msgid "Initializing the target system..."
msgstr "正在初始化目标系统..."

#. progress step label
#: src/clients/online_update.rb:156
msgid "Refreshing software repositories..."
msgstr "正在刷新软件源..."

#. progress step label
#: src/clients/online_update.rb:158
msgid "Checking for available updates..."
msgstr "正在检查可用更新..."

#. final progress step label
#: src/clients/online_update.rb:160
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. dialog caption
#: src/clients/online_update.rb:165
msgid "Initializing CD Update"
msgstr "正在初始化 CD 更新"

#. dialog caption
#: src/clients/online_update.rb:167
msgid "Initializing Online Update"
msgstr "正在初始化在线更新"

#. yes/no question
#: src/clients/online_update.rb:212
msgid ""
"No update repository\n"
"configured yet. Run configuration workflow now?"
msgstr ""
"目前尚未配置更新源。\n"
"现在运行配置流程吗？"

#. error message
#: src/clients/online_update.rb:225
msgid "No update repository configured yet."
msgstr "尚未配置更新源。"

#. progress window label
#: src/clients/online_update_install.rb:49
msgid "Progress Log"
msgstr "进度日志"

#. progress bar label
#: src/clients/online_update_install.rb:54
msgid "Package Progress"
msgstr "软件包进度"

#. progress bar label
#. progress bar label
#: src/clients/online_update_install.rb:60
#: src/clients/online_update_install.rb:101
msgid "Total Progress"
msgstr "总进度"

#. help text for online update
#: src/clients/online_update_install.rb:66
msgid ""
"<p>After connecting to the update server,\n"
"YaST will download all selected patches.\n"
"This could take some time. Download details are shown in the log window.</p>"
msgstr ""
"<p>连接到更新服务器后，\n"
"YaST 将下载全部所选补丁。\n"
"这可能要花费点时间。下载细节将显示在日志窗口中。</p>"

#. help text for online update
#: src/clients/online_update_install.rb:73
msgid ""
"<p>If special messages associated with patches are available, they will be "
"shown in an extra dialog when the patch is installed.</p>\n"
msgstr "<p>若补丁带有特别信息，将在补丁安装时弹出一个额外的对话框提示。</p>\n"

#. using SetContents (define in online_update.ycp)
#: src/clients/online_update_install.rb:81
msgid "Patch Download and Installation"
msgstr "补丁下载和安装"

#. progress information
#: src/clients/online_update_install.rb:114
msgid "Installation finished.\n"
msgstr "已完成安装。\n"

#. label
#: src/clients/online_update_install.rb:121
msgid "Patch installation finished."
msgstr "补丁安装完成。"

#. error message
#: src/clients/online_update_install.rb:130
msgid "Patch processing failed."
msgstr "补丁处理失败。"

#. encoding: utf-8
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006-2012 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Package:	Online update
#. Summary:	Selection dialog
#. Authors:	Cornelius Schumacher <cschum@suse.de>
#.
#. Call the PackageSelector in YOU mode.
#: src/clients/online_update_select.rb:49
msgid "Initializing for CD update..."
msgstr "正在初始化 CD 更新..."

#. error popup: cancel/retry buttons follow
#: src/clients/online_update_select.rb:61
msgid ""
"Initialization failed. Check that\n"
"you have inserted the correct CD.\n"
msgstr ""
"初始化失败。检查您\n"
"是否插入了正确的 CD。\n"

#. FATE#312509: Show if patch needs a reboot and offer
#. to delay the patch installation
#: src/clients/online_update_select.rb:189
#, ycp-format
msgid ""
"Cannot configure online update repository \n"
"without having package %1 installed"
msgstr ""
"只有在安装软件包 %1 后才能配置\n"
"在线更新软件源"

#. popup message
#: src/modules/OnlineUpdate.rb:46
msgid ""
"At least one of the updates installed requires restart of the session.\n"
"Log out and in again as soon as possible.\n"
msgstr ""
"至少有一个已安装的更新需要重启会话。\n"
"请尽快重新登录。\n"

#. popup message
#: src/modules/OnlineUpdate.rb:51
msgid ""
"Packages for package management were updated.\n"
"Finishing and restarting YaST now."
msgstr ""
"用于软件包管理的软件包已更新。\n"
"现在将完成更新并重启 YaST。"

#. popup message
#: src/modules/OnlineUpdate.rb:62
msgid ""
"At least one of the updates installed requires a system reboot to function\n"
"properly. Reboot the system as soon as possible."
msgstr ""
"至少有一个已安装的更新需要重启系统后才能正常\n"
"工作。 请尽快重启系统。"

#. popup message
#: src/modules/OnlineUpdate.rb:67
#, ycp-format
msgid ""
"These updates require a system reboot to function properly:\n"
"\n"
"%1.\n"
"\n"
"Reboot the system as soon as possible."
msgstr ""
"这些更新需要重启系统后才能正常工作：\n"
"\n"
"%1。\n"
"\n"
"请尽快重启系统。"

#. continue/cancel popup text
#: src/modules/OnlineUpdate.rb:76
msgid ""
"There are patches for package management available that require a restart of "
"YaST.\n"
"They should be installed first and all other patches after the restart.\n"
"\n"
"You selected some other patches to be installed now.\n"
"\n"
"Continue with installing your selection?"
msgstr ""
"有用于软件包管理的补丁可用，它们需要重启 YaST。\n"
"应优先安装这些补丁，重启后再安装其他补丁。\n"
"\n"
"您选择了现在就安装其他的一些补丁。\n"
"\n"
"继续根据您的选择来安装吗？"

#. progress log item (%1 is name of package)
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:111
#, ycp-format
msgid "Retrieving %1..."
msgstr "正在检索 %1..."

#. progress bar label
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:117
msgid "Package Download Progress"
msgstr "软件包下载进度"

#. progress log action (what is being done with the package)
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:146
msgid "Removing"
msgstr "正在移除"

#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:146
msgid "Installing"
msgstr "正在安装"

#. progress bar label
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:161
msgid "Package Installation Progress"
msgstr "软件包安装进度"

#. progress log item (=previous action finished correctly)
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:174
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. Progress log. Leave the space at the end, some other text may follow
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:230
#, ycp-format
msgid "Downloading delta RPM %1 "
msgstr "正在下载增量 RPM %1 "

#. progress bar label
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:236
msgid "Delta RPM Download Progress"
msgstr "增量 RPM 下载进度"

#. progress log item (previous action failed(%1 is reason)
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:262
#, ycp-format
msgid "Failed to download delta RPM: %1"
msgstr "未能下载增量 RPM：%1"

#. Progress log item (%1 is name of delta RPM).
#. Leave the space at the end, some other text may follow.
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:277
#, ycp-format
msgid "Applying delta RPM: %1 "
msgstr "正在应用增量 RPM：%1 "

#. progress bar label
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:284
msgid "Delta RPM Application Progress"
msgstr "增量 RPM 应用进度"

#. progress log item (previous action failed(%1 is reason)
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:313
#, ycp-format
msgid "Failed to apply delta RPM: %1"
msgstr "未能应用增量 RPM：%1"

#. progress bar label
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:354
msgid "Script Execution Progress"
msgstr "脚本执行进度"

#. log entry, %1 is name of the patch which contains the script
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:360
#, ycp-format
msgid "Starting script %1"
msgstr "正在启动脚本 %1"

#. label, %1 is patch name with version and architecture
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:430
#, ycp-format
msgid ""
"Patch %1\n"
"\n"
msgstr ""
"补丁 %1\n"
"\n"

#. error popoup (detailed info follows)
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:549
msgid "There was an error in the repository initialization."
msgstr "软件源初始化时出错。"

#. encoding: utf-8
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006-2012 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Summary: YOU dialogs
#. Authors: Cornelius Schumacher <cschum@suse.de>
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:43
msgid "No details available."
msgstr "无可用细节。"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:45
msgid "&Details <<"
msgstr "细节(&D) <<"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:46
msgid "&Details >>"
msgstr "细节(&D) >>"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:50
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:56
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:57 src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:318
msgid "Skip Patch"
msgstr "跳过补丁"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:58
msgid "Skip All"
msgstr "跳过全部"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:59 src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:65
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:73
msgid "Abort Update"
msgstr "中止更新"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:68
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Warning text for aborting the update before a patch is installed
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:152
msgid ""
"If you abort the installation now, no patch will be installed.\n"
"Your installation will remain untouched.\n"
msgstr ""
"若您现在中止安装，则不会安装任何补丁。\n"
"您的安装将保持原样不变。\n"

#. Warning text for aborting if some patches are installed, some not
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:157
msgid ""
"Patch download and installation in progress.\n"
"If you abort the installation now, the update is incomplete.\n"
"Repeat the update, including the download, if desired.\n"
msgstr ""
"正在进行补丁下载和安装。\n"
"若您现在中止安装，则无法完成更新。\n"
"如有需要，请再次下载和更新。\n"

#. Warning text for aborting an installation during the install process
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:164
msgid ""
"If you abort the installation now,\n"
"at least one patch is not installed correctly.\n"
"You will need to do the update again."
msgstr ""
"若您现在中止安装，\n"
"则至少有一个补丁无法正确安装。\n"
"您需要再次执行更新。"

#. Confirm user request to abort installation
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:187
msgid "Really abort YaST Online Update?"
msgstr "确实要中止 YaST 在线更新吗？"

#. Button that will really abort the installation
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:194
msgid "&Abort Update"
msgstr "中止更新(&A)"

#. Button that will continue with the installation
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:197
msgid "&Continue Update"
msgstr "继续更新(&C)"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:274
#, ycp-format
msgid "<b>Patch:</b> %1<br>"
msgstr "<b>补丁：</b>%1<br>"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:277
#, ycp-format
msgid "<b>Summary:</b> %1<br>"
msgstr "<b>摘要：</b>%1<br>"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:288
msgid "<b>Packages:</b>"
msgstr "<b>软件包：</b>"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:302
msgid "Patch &Details <<"
msgstr "补丁细节 <<(&D)"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:303
msgid "Patch &Details >>"
msgstr "补丁细节 >>(&D)"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:317
msgid "Install Patch"
msgstr "安装补丁"

#. Dialog label above a list of patches
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:424
msgid "These patches will need rebooting after installation"
msgstr "安装这些补丁后将需要重新引导"

#. Push button for Skipping all patches that require rebooting
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:433
msgid "&Skip All"
msgstr "跳过全部(&S)"

#. Solver can't solve it automatically
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:457
msgid "Online update was unable to unselect some patches that need rebooting."
msgstr "在线更新无法取消选择某些需要重新引导的补丁。"

#. Dialog label above a list of products (out of support)
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:539
msgid ""
"These products have reached their end of general support\n"
"and thus do not provide new updates anymore.\n"
"\n"
"In case that your subscription contains extended support,\n"
"please make sure that you have activated the extension.\n"
"\n"
"Contact us if you need further assistance."
msgstr ""
"这些产品的常规支持期已结束，\n"
"因此不再提供新的更新。\n"
"\n"
"如果您的订阅包含扩展支持，\n"
"请确保您激活了该扩展。\n"
"\n"
"若您需要进一步援助，请联系我们。"

#~ msgid "Downloading patch RPM %1 "
#~ msgstr "正在下载补丁 RPM %1 "

#~ msgid "Patch RPM Download Progress"
#~ msgstr "补丁 RPM 下载进度"

#~ msgid "Failed to download patch RPM: %1"
#~ msgstr "未能下载补丁 RPM：%1"

#~ msgid ""
#~ "If you abort the installation now, SuSEconfig will\n"
#~ "not be run. The patches have been installed\n"
#~ "correctly, but without running SuSEconfig\n"
#~ "some of them might not work as expected."
#~ msgstr ""
#~ "如果立即中止安装，则 SuSEconfig 将\n"
#~ "不运行。补丁已正确安装，但如果未运行 SuSEconfig，\n"
#~ "则某些补丁可能无法按预期\n"
#~ "方式工作。"

#~ msgid ""
#~ "YaST2\n"
#~ "Initializing ..."
#~ msgstr ""
#~ "YaST2\n"
#~ "正在初始化..."

#~ msgid "The value of 'day' must be between 0 and 7."
#~ msgstr "'周序列'的值必须在 0 到 23 之间。"

#~ msgid "The value of 'hour' must be between 0 and 23."
#~ msgstr "'小时'的值必须在 0 到 23 之间。"

#~ msgid "The value of 'minute' must be between 0 and 59."
#~ msgstr "'分钟'的值必须在 0 到 59 之间。"

#~ msgid "Automatic online update is enabled."
#~ msgstr "自动在线更新已经启用。"

#~ msgid "Automatic online update is disabled."
#~ msgstr "自动在线更新已经禁用。"

#~ msgid "Interactive patches will be skipped."
#~ msgstr "将跳过交互不顶。"

#~ msgid "at %1.%2"
#~ msgstr "在每天 %1:%2"

#~ msgid "At random time"
#~ msgstr "在随机时间"

#~ msgid "Update is scheduled on %1, %2."
#~ msgstr "计划更新在 %1，%2。"

#~ msgid "Update is scheduled daily %1."
#~ msgstr "计划更新在每天 %1。"

#~ msgid "Set up automatic online update"
#~ msgstr "设置自动在线更新"

#~ msgid "Enable automatic online update"
#~ msgstr "启用自动在线更新"

#~ msgid "Disable automatic online update"
#~ msgstr "禁用自动在线更新"

#~ msgid "Configuration Summary"
#~ msgstr "配置摘要"

#~ msgid "Modify current configuration"
#~ msgstr "修改当前配置"

#~ msgid "Skip interactive patches"
#~ msgstr "跳过交互式补丁"

#~ msgid "Set update to be done daily"
#~ msgstr "设为每天更新"

#~ msgid "Set update to be done weekly"
#~ msgstr "设为每周更新"

#~ msgid "Day in a week to do the weekly update (0-7)"
#~ msgstr "每周更新时间 (0-7)"

#~ msgid "Hour to do the update (0-23)"
#~ msgstr "更新时间钟点 (0-23)"

#~ msgid "Minute to do the update (0-59)"
#~ msgstr "更新时间分钟 (0-59)"

#~ msgid ""
#~ "No active update repository available.\n"
#~ "Exit Online Update now?\n"
#~ msgstr ""
#~ "没有活动的更新源可用。\n"
#~ "现在是否退出在线更新？\n"

#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "Monday"
#~ msgstr "星期一"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgid "Scheduled Online Update Enabled"
#~ msgstr "已启用预定联机更新"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "Daily"
#~ msgstr "每日"

#~ msgid "%1 at %2:%3"
#~ msgstr "在 %2:%3 执行 %1"

#~ msgid "%1 at a Random Time"
#~ msgstr "在随机时间执行 %1"

#~ msgid "Time of Scheduled Online Update"
#~ msgstr "预定联机更新的时间"

#~ msgid "Skip packages with preinstall information?"
#~ msgstr "是否跳过带有预安装信息的包？"

#~ msgid "Automatic Online Update Setup"
#~ msgstr "激活在线更新"

#~ msgid ""
#~ "Automatic update is executed by a daily cronjob. \n"
#~ "A network connection must be available when\n"
#~ "the update takes place."
#~ msgstr ""
#~ "由每日 cronjob 执行自动更新。\n"
#~ "在执行更新时，\n"
#~ "网络连接必须可用。"

#~ msgid "Set Random Time"
#~ msgstr "设置随机时间"

#~ msgid "Enable Automatic Update"
#~ msgstr "启用自动更新"

#~ msgid "Time when update is performed:"
#~ msgstr "更新执行时间："

#~ msgid "Hour"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "Minute"
#~ msgstr "分钟"

#~ msgid "Day:"
#~ msgstr "周序列："

#~ msgid "Weekly"
#~ msgstr "每周"

#~ msgid "Skip Interactive Patches"
#~ msgstr "跳过交互式补丁"

#~ msgid "Skip Patches with Preinstall Information"
#~ msgstr "跳过带有预安装信息的补丁"

#~ msgid "Writing settings..."
#~ msgstr "正在写入设置..."

#~ msgid "Installing %1: \"%2\" "
#~ msgstr "正在安装 %1：“%2”"

#~ msgid "Refresh update sources"
#~ msgstr "刷新更新源"

#~ msgid "Refreshing update sources ..."
#~ msgstr "正在刷新更新源..."

#~ msgid "Configuration summary"
#~ msgstr "配置摘要"

#~ msgid "Only Download Patches"
#~ msgstr "仅下载补丁"
